一個原因證明八達通幾咁不思進取

好耐以前，八達通增值機可以用ATM卡增值，但自從佢計錯數定咩原因之後，就取消左唔再改善，而家一係sell人自動增值，一係如果要自己增值就只可以用現金。

小學生無得用轉數快->Oepay->八仔卡
我唔怪你嘅

1. 而家係搞EMV直接出入閘，唔夠八達通快係第個問題（就此而言，如果限制EMV閘數保持FeliCa閘絕大多數尚可接受）
2. 香港銀行主流駁銀聯 (v Cirrus, Plus）所以更加唔接入 Visa/MasterCard Debit (EPS好唔好唔講喇），做嘢動機細咗，齋講contactless嘅話 UnionPay QuickPass ATM卡都未普及
3. 至於售票機，日本ATM同分行冇咁普遍，東急先試得過售票機做埋提款機，不過係EPS cash out 噉而且用 app QR code；當然香港反而多咗輔助分流舒緩ATM人龍嘅需求
以前研究過ATM增值八仔，而家有FPS唔代表冇咗咁嘅需要嘅，但八達通公司喺本身嘅 mobile consumer device、信用卡、e-wallet服務都未做好，幾時輪到同銀行進一步合作？

自動增值好方便

我都有自動增值，但買九記月票，因為自動增值額唔夠，下下要先攞錢再7仔入再拍九巴月票機。

同埋八達通連查舊數都要收費，點解咁落後。

FPS + Oepay 幫到你

話說新渡輪月票直情可以經八達通app 買，足不出戶就搞掂

你一樣可以Chur 九記咁做

我好想用自動增值
但係諗起以前佢仟人捉過賣資料